點樣學投資？

想請教各位
當我白紙一張
應該由邊到開始學起？

有買過一本橙色嘅書 股票投資101
但睇哂都係無乜信心，好空泛咁

首先 去財經台
然後 搵 麵神
每日F5
等麵神出post 買對家

利申：呢排都賺到夠 想比其他人賺下